救護員：依家有啲叫救護車嘅人都好「鬼」下，去到醫院先話去過疫區

今日 #年初一 有個著制服嘅救護員哥哥黎睇上呼吸道感染，佢睇咗普通科兩次都未好返，仲好似開始發燒咁，當當下更頂唔順，所以好擔心要黎醫院做詳細檢查。

雖然佢嘅情況並未符合 #疑似武漢肺炎 ，不過佢作為最前線嘅醫護人員，我都戥佢牙煙。

佢話：「依家有啲叫救護車嘅人都好「鬼」下，上咗車一粒聲都唔出，去到醫院先話自己去過高危地方。」

最後檢驗結果無大礙，咁我諗住俾病假俾師兄休息下啦，點知佢話要到診紙就夠，因為人手不足，睇完病就要出返去應call。。。

當大家擔心喺醫院診所嘅醫護嘅時候，請大家唔好忘記 #緊守崗位 #克盡己任 嘅 #救護員！

#dogtor
圖：星島日報

救護又係返工返到上腦，身價賤撚過奴隸都唔會反抗

食屎啦你

#緊守崗位 #克盡己任 用曬黑警藍絲hashtag

文盲
"上咗車一粒聲都唔出，去到醫院先話自己去過高危地方"
救護唔撚洗救其他病患?
假設中撚左風 洗唔洗Call白車

push

Push

救護都不嬲都垃圾

紀律部隊呢啲condom工一罷即炒
本身無技能邊敢反

仲有野想講，我屋企係醫護，睇醫生要早幾日打去book。白癡！
我自己公司有保險有病睇私家。但做醫護又唔係公務員又無私人公司的保險，病左打去排醫生，幾日先有得睇！on99

真係當醫護係condom

醫護再唔擺都係等死

根本而家所有醫護人員無論咩職位都要全套防護裝備先夠

香港醫護人員真係好慘